有無巴打曾經收過warning，見新工無申報？

下

中學記過缺點都要申報埋

樓主有病？

先前間公司話記過一個缺點有污點唔請

on9公司 做都唔方好

ON99

正常公司
嚴啲會打去幼稚園查，瀨過尿都唔請

唔係見d重要職位 應該都冇人理你

樓主今次仆街了
監都有得你坐